{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 메이트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前にお願いします。 もし超過人数がいる場合は入室できません。 寝具の追加時に1軒ごとに10,000ウォンを支払わなければならず、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 朝食は1人当たり19,800ウォンで、4歳以下のお子様は無料でご利用いただけます。 施設は午前7時から午前9時30分まで利用可能で、フィットネスセンターとランドリーがあります。 1部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 Design Hotelは写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいる場合は入室できますか？",
            "answer": "超過人数がいる場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加時に1軒ごとに10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり19,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "4歳以下の子供は朝食が無料ですか？",
            "answer": "4歳以下のお子様は無料で朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "施設は午前7時から午前9時30分まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設にはフィットネスセンターとランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "1部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは何ですか？",
            "answer": "Design Hotelでは写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 374
    }
}